一人一樣細個唔食 長大後鐘意左食既食物

我先 芫茜

呢個我到依家都係麻麻

苦瓜

鯪魚球

三文魚

欣宜

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

由細到大都勁鐘意食

識食

My favourite

煎釀三寶

狗屎

依家覺得好正

牛奶
細個覺得有陣蘇味唔鐘意飲
大個左日日都要飲

下竟然細個唔鐘意食

榴槤

蕃茄

利申：食開兩成熟

冬菇

蔥

我到依家都仲係唔飲牛奶

差d食到嘔

呢個真係到而家都接受唔到

唔食

男朋友條J

還可還可

木瓜
因為想波大啲

由細到大都好撚為食

咁你平時食咩

茄子

好好食

食蔥聰明呀

青椒

終於出現了

三色椒都唔食

海帶

精

中華沙律

🍆

酸菜

食魚會識得游水

青口

茄汁豆

真有幫助嗎

咕嚕肉

樓主都幾揀飲擇食㗎喎

好野黎

沙律菜/淨菜
以前覺得邊度會有人食架 乾爭爭咁 又無肉 點知大個咗我就變咗會淨係叫菜/沙律食個個人

豆腐魚湯先有

豆腐

係啊 所以勁瘦

椰清

皮蛋

刺身

野味

薑蔥蒜

呢樣我都係依家都幾鐘意沙律

芝士

茄子
酸薑
蔥

雪糕

魚香茄子

好想食

皮蛋 三文魚 奶茶

女

屋企嘅家常便飯

臭茜
皮蛋

魚細個成日吞到骨

臭閪

芽菜

腐乳

麥當勞魚柳包

芋頭 茄子

十卜！！

要練下

唸唔到，但相反就唸到，細個好鐘意食冬瓜，大咗覺得好難食

好多
洋蔥
好多既蔬菜
荼

西芹

菜
煮得好既菜真係好食過肉好多倍

辣

菜

食肉獸變成素食者,諗下都覺得自己唔知發生咩事,變左另一個人

蒜頭
鵝肝

你係咪想我答魚頭

唔食物，飲得唔得？
啤酒

南瓜

我諗起我男朋友
食親魚都會咬到骨
係連刺身都會咬到骨

好立克 杏霜

芒果

涼瓜
牛奶+粟米片

牛油果

酒

牛油果真係好難食

笑左

蒸魚

番茄

齋食麻麻地，撈埋其他野先好食

榴連

奇異果

豆腐 尤其係絹豆腐加豉油

鮑魚

咖啡

煎釀辣(青)椒 勁撚正啊媽用魚膠做餡 細個勁憎 依家覺得好撚好食

識食梗係點壽司豉油加wasabi

人生好多野都係冇解

半生瓜

苦瓜
三色椒 (本身細個好憎 大過開始食青椒 去完外國讀書之後愛上左三色椒)

我都係，以前細個老豆老母畀我飲，覺得狗也不屌

而家

我細個已經鍾意食

用魚肉做餡既話我都好鐘意食

鐘意飲齋啡 利申重口

啊媽勁正

薯仔

最近愛上咗邦美蜀Moka

老母湯

乜嘢西湯中湯都比唔想

同你調返轉，我細個食而家唔食

而家咩size?

茄子 雲吞 餃子
苦瓜反而細個好鍾意食 依家就麻麻

莞茜

秋葵

豬潤

焗豬

皮蛋
細個覺得好核突
大個食落幾好味

合桃

屋企啲餸
細個嗰時好羡慕啲同學仔成日都可以出街食
大個咗覺得出街啲嘢食多數伏伏哋 或者屋企都煮到 寧願留喺屋企食

芋頭

菠菜

真屋企啲餸係有種特別既魔力

臘腸

諗起南瓜汁 之後諗起瘋眼穆迪

蒜頭 洋蔥 葱

一定係鮑魚

齋啡

車厘茄

泡菜

豬耳

多謝譚仔

煙

m記

雞包仔only

鵝肝細細個已經鐘意食. 阿媽以前已經已經會買返屋企整西餐

入嚟就係想講芫茜

我唔介意

加油 木瓜之神會幫你

青瓜

豬紅 豬潤 雞腎

同道好撚好食

腳

諗起藍芝士 食完嘔左

咖啡，沙律

矮瓜

生果

唔知點解始終對腳冇乜特別興趣

轉投豆漿

食沙律真係會飽？

雞蛋

茄子+1

我反而細個日日飲 而家唔鍾意飲

士多啤梨
茼蒿
苦瓜
羊

Pizza

cream
細個食蛋糕 會覺得個質地好核突 同食到嘔
但係唔知點解大左又無事

米線

唔多會 個肚冇咁空虛咁

硬豆腐
唔食嫩豆腐

魚生 海膽

豆豉鯪魚

咁都要睇老母廚藝有幾勁
我老母可以出去食完自己返屋企即刻整返出嚟, 黐撚線

老婆餅

黑芝麻 西芹

韭菜

蘿蔔 薯仔 蕃薯

睇黎你係食方面都幾幸福

Wasabi

打開左殼之後先煮熟既蛋

幾啦，老母煮飯好撚勁，出面食嘅清湯腩佢都clone到，黐撚線。我同細佬鍾意食嘅，佢一定整到出嚟

不過佢多少有教我點做到

未煮熟嘅菜，即係沙律。

苦瓜
蔥
西芹

多蔥

海膽

Living menu 幸福的家

Salmon

豆腐、魚

蓮藕片

南瓜
以前小學訂飯經常出來南瓜蓉
成pat屎咁見到都唔開胃
大個之後再試 好甜勁好食

所以我老豆會好乖返屋企食飯

豬紅

大個咗都不了

茄子..蕃茄..

我都係 依家勁鐘意食

巴打咁幽默，女都比你溝哂啦

雞軟骨

佢唔係好安份做左你老母 佢可能做到香港第一個世界冠軍

好多樣...
苦瓜 三色椒 蔥 麥皮 蕃茄仔

細細個已經鐘意用嚟炒通菜

茄子 青椒 皮蛋
細個打死都唔食
大個之後超鐘意食

始終唔食南瓜

全熟洽蛋

辣椒

食屎呀 屌你老母

食得多肥膩野再食苦瓜/ 飲苦瓜汁真係會清新左

茄子

細個一啖都唔食

咁一定唔會

當年出國留學之前, 有啲好簡單嘅特性佢會教我
例如豬肉用孖蒸去羶味, 同用白胡椒粉, or both, 結果食落會點樣
如果掌握到, 就可以食完呢幾樣嘢之後, 知道人哋點整

又例如如果有啲名店, 好鮮味好香濃原味, 但主要又唔係味精或化學味, 就一定係用咗華廈菜式"餵味" 嘅方法.

羊肉
因為男朋友鐘意食 跟左佢食
慢慢覺得都幾好食

大個都係唔識欣賞

咸魚蒸肉餅
咸魚雞粒炒飯
但就咁食就都唔唔鐘意

唔鐘意陣so味 但有啲人好似就係鐘意食佢陣so味

魚香茄子 豬膶

紅蘿蔔

瓜菜類
可能同煮得多點都煮到佢好食

利申屁孩始終唔食紅蘿蔔

只愛敏敏

女！

南瓜🎃

消化唔到飲完一定會屙
但係奶製品又冇問題

我腸胃都係勁差果啲

反沙芋

牛腩同豬手 今年開始先識食

我細個果陣都以係咁諗...

人

細個覺得滑潺潺好核突
大個咗就慢慢愛上咗

Btw冇context會變得好奇怪

由完全接受唔到
到而家可以勉強吞落去

但車厘茄一擺入口就收皮
直接嘔

塞米

西

肉桂。。。
之前覺得陣味臭到仆街，依家覺得好撚香cls

雞皮

有好多
苦瓜
冬菇
不能盡錄

好撚好味

利申 早幾年仲話佢陣草青味好撚臭

金針菇

沙士汽水

菇菌類
以前小學啲狗飯飯盒整到我好憎
後來出街食先知整得好索哂味真係人間極品

屌童年陰影

珍珠奶茶

細個都好撚驚陣味
心撚屌乜撚嘢嚟
但大個咗先愛上佢特別嘅味道同好勁嘅汽
但女朋友次次都聞到我飲過話好臭

唐蒿
牛骨髓

苦瓜煎蛋 苦瓜排骨煲

真係好似藥水反而jolly shandy ok

最好食一定係燒過

細個淨係食飯,大個左開始食下意粉/河粉/麵果d

雞皮 鳳爪

九菜

人生頭廿二年都唔食
結果廿三歲一次偶然食咗 從此就愛上

大麻

我都諗起苦瓜 苦瓜煲湯好好味

巨無霸塊 酸瓜

青椒

依家好鍾意食～

我都係
以前逼過自己食之後唔自在左成晚，跟手去左嘔

唔知點解覺得好難吞入口

點解咁多負皮，Eason 歌好好聽

咪係

仲唔瞓？

睇住濕熱 牛奶好撚濕（好似）

皮蛋 豬潤

所有菜

同路

完sem廢青

Gay

食女囉襯番樓主個名

我細個好撚奇怪 好怕飲汽水
細細個覺行汽水好“乸” 完全飲唔到
仲有飲完之後“鋸”果啖氣又係頂唔順
係大大下先習慣

有冇巴絲細個都係禁

仲要係35歲後，突然瘋狂愛上。
之前係見到都驚，食左會嘔個隻。。

屌你老母細個有得飲但唔想飲 大個想飲就因為皮膚問題無得飲

去旅行 返下工啦

識野

我都係

兩樣都有呀 但好似完左sem停左落黎仲空虛咁

豬大腸

咁唯有而家快d去瞓啦一不小心呢到會變心事台

麵包

好啦 有緣再傾886

？？？？？？？？？

金菇

番茄仔同茄子，大個左出街食飯叫魚香茄子先開始食

會食但未到鐘意食
三色椒
矮瓜
紅蘿蔔

臭撚到仆街

呢樣我小學已經好鍾意 同屋企人食自助餐鬥食得多，至少食12隻

納豆
苦瓜
西芹

黑松露
以前覺得臭臭地怪怪的
近呢兩年先識食 慢慢愛上了
btw冇人講嘅好似

甘荀
好中意飲甘荀汁

得閒去再試下先 可能又愛上

焗蠔/燒蠔正好多

菜

蒜頭 蔥 辣椒

自從食左燒茄子就接受左茄子
魚香茄子煲簡直必食

屎

賓周

牛油果細個覺得口感味道都勁奇怪

醃菜類既野

魚生

男人要咁大個波做乜

白蘿蔔

細個就已經好鍾意食

死貓

入嚟為咗搵呢個答案

茄子🍆

洋蔥

肉，細個淨係食菜，覺得食肉好嘔心

酸梅湯

淨係飲脫脂牛奶

啤酒

生蠔 魚生
但有啲野由細到大都唔鍾意食同飲
薯餅 炸雞雞皮 零食 汽水

薑
芫茜
三文魚
講左三樣添

任何辣野

沙律醬
細個齋食過一次覺得好腥
之後先知要夾其他野食

湯圓

除左豉油之外既所有醬汁類
例如食麥樂雞唔會點甜酸醬 食包一定走醬
連薯條都唔點茄汁 食腸粉唔落花生甜醬
餃子唔點醋 唔食蠔油油菜

而家諗返好癲 上述所有野而家都會點大量醬先食到

呢個一到生飛滋個陣就唔知點解好想食

所有菜類
屌阿媽細個煮埋啲油菜
又油又青味 食親都反胃
大個先知其他食法好味好多

韮菜因爲譚仔

人奶

冬菇 茄子 甜椒

貴妃蚌

沒有
我不是會變心的人

茄子
燒茄子真係好好食

茄子，南瓜，西芹

等咗你好耐！以前食皮蛋瘦肉粥一定走皮蛋

所有蔬菜類

蘿蔔

細個覺得蟹好臭 尤其是大閘蟹 因為屋企會蒸
而家每年都要食最少廿隻

最好係均衡飲食
魚同奶 可以食多啲飲多啲

由細到大都鍾意食

細個成日飲, 但唔知大個之後飲親牛奶之後都會肚屙

韮菜

朱古力

紅豆

細個就有男朋友？

女朋友個西

媽咪麵

瀨尿蝦
豬膶

芫荽、茄子、魚、西芹、大部分瓜菜類

呢個夠特別

西蘭花
魚生

醜女肥閪

黑lin餅

杏仁餅

西生菜真係好尾機

呢個真係唔知點解細個好抗拒
大大下啊屌係魚香茄子又幾撚好食

真係

女人

魚柳包

煙
食咗好難戒
之前喺因為食檸檬，好撚唔開心先試
依家做野
或者夜媽媽自己一個好寂寞就會食返支煙
btw,唔做火車頭，食煙喺應該坐底慢慢享受

食物就真喺冇
細個唔鐘意食，到大個都唔鐘意食
唯一可以話細個好憎，大個咗又會食嘅就喺煙

原來真係有ching食開屎

肥婆

屎
同事既屎 上司既屎

細個唔識食
大個先發現正到仆街